新華社：香港人加油（藏頭語句）

新華社：香港人權與民主法案令亂局火上加油

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

方向完全正確，繼續推，推到法案通過！

##m

Papa the bill, kill China

屌